有冇人早睡早起

我：
晚晚9點幾10點瞓
朝早5半起身返工

琴晚9點瞓到今朝8點

我絕對係早睡早起
11點幾瞓, 7點幾起身

不過係講緊朝早11點

你返夜?

我10點半至11點瞓
5點左右起身

五點收工，一陣九點又要起身番工

10:30pm瞓， 5 點起身， 返8 點

其實早睡早起身體好有冇科學根據？

就黎有得訓

返咩工咁早？

你5點幾就要起身 根本就係焗住你要早訓
唔通1-2點訓咩

而家返地盤好想，但係女朋友次次都三點幾先訓。
我淨係想11點上床訓，佢就唔想，唉